我宣布sing hallelujah to the lord已經正式取代「今天我...」

成為新一代民運神曲

比起今天我仲附加左淨化能力

相信好多人聽左都有平靜/會心微笑嘅感覺
令在場人士保持冷靜同時增加黑警內疚感

而且呢首歌比舊版
更易背
更易上口
世界通行
同時亦都可以當係宗教活動
拉攏埋一向遍中立嘅基督教/天主教教徒
所以跟我一齊

Sing hallelujah to the lord

仲未識唱好快d學定

今日行行下間唔中都有人唱
應該係宗教團體一齊唱